最肉酸最hea既分手應該係點

最肉酸最hea既分手已經唔會有真人對話
係一個電話
係一個好簡單既WhatsApp
係一封親手寫既信
定係其他人把口

其實應該就係
咩都無做無講就再沒有然後
就分手
最垃圾既無疾而終

分手啦
好呀
bye
bye

之前條女最後一晚同佢出街，
見佢成晚講嘢都唔接線，個樣又唔開心咁，到散果陣同我淡淡講左句「bye」

之後我無主動wtsap佢，
佢都無再俾過訊息我...我就知佢心意了...

屌 咁似我既版本 一睇幾驚你就係我個ex

好呀
分囉
Bye
Bye

咩都唔講

Whatsapp：都係算啦我哋
連分手兩隻字都唔講就完

咁先好 唔好提呢2隻字 佛地魔黎

懶有型懶成熟咁講左一句all the best就完

無啦啦all the best

whatsapp講分手
性格吾岩
轉頭有第二個

吾你老母
岩你老豆

乜唔係
whatsapp講分手
話唔想拍拖住
轉個頭有第個

唔夾

話自己搞唔掂自己

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

Same

email講

利申: 中學有fd試過

同你性格唔啱 但同地啱嘛

點解要咁

我都有試過 突然傳句
算啦我地
四隻字
完全表達出乾淨利落
已經一絲留戀都無
其實你加個不如係前面
我都知咩事 我唔會輓留
唉 衰格

扑嘢後分開

真係分左手 但從來無提過分手兩隻字
咁好咩
不明不白
就好似你過去從來無開始過
所以亦唔需要結束咁

all the best
我過去又唔係做梗你朋友
依個時候寧願你俾多張好人卡
都好過唔關事既一句

無前文後理既話就r哂頭

我自己都r哂頭
因為忙而有一排少左聯絡 之後忙完都有搵返對方
明明出緊街嗰陣都好好地 臨走一句all the best
最後喺朋友口中得知原來我地係分左手

成件事感覺真係
用黎做分手既
依句all the best 仲差過句算啦我地

肯講性格不合依d老套借口包裝下
都好過呃你都廢時
都算係分手既一種藝術掛

分手唔緊要 我會自己move on
但至少都俾個原因 等我可以死心

聽個果想講清楚
講個果就唔清唔楚

用snapchat講 不如算la

snapchat 講
我仲要好肉酸咁學人打長文箍煲

係咪同一人嚟屌

冷淡左一段時間
最尾個日出街都無乜野講
後尾我有text過下佢
但佢d反應都勁冷淡
再之後我就無搵佢，佢都無搵過我
我以為咁就分左手啦
點知過左個幾月佢又無端端搵返我話早排好忙
係佢眼中好似乜事都無發生過咁

想食回頭草咋

傻尻 呢啲先仆街

幾個月一個電話都無
佢忙住上太空定去左軍艦島
咁你地之後就咩事都無又一齊番？

可能人地係去左保家衞國 先無搵

騎牛搵馬
分左手先發現身邊無咩貨 就番轉頭

前一個留言係咪你ex

唔好意思 得罪講句
呢啲女垃撚圾 唔洗估都知嗰段時間做咗啲乜

情人在分手邊緣只咁喝湯

啱啱睇返
佢係話"不如我哋算啦"

佢玩交友apps我發現咗
我whatsapp佢:你有當過我女朋友咩?
佢隔咗幾日先bluetick 特登唔㩒入個chat到 無再覆過 跟住我知咩事了

不如我地都係分開冷靜下
不如我地都係算啦

臨分手前係佢屋企過夜 因為心情唔好
從佢細佬口中得知佢呀哥有帶其他女仔番屋企
個晚訓得好差 基本上冇訓咁滯
覺得同佢既關係好慘
我當佢係水泡
同樣佢都係
朝早番屋企個陣佢仲笑笑口送我去搭車
之後我地一句說話都冇再講
好似從來冇一齊過咁 所以都唔需要講分開

我係絲

咁真係幾慘

哇 好仆街 俾女朋友踢爆玩交友apps
唔想呃落去 揾借口
都至少講番句野掛

分開冷靜下 其實咁講都明咩事
都算係有d誠意
都有講到出囗

佢細佬咁搞笑 又會玩踼爆
佢點同你講
如果係我知道左直程唔會訓得著
但如果你都講你本身都當人水泡都冇咩好講

問佢係咪決定左分手 應都唔撚應
問多次先應 我話想傾傾 又話睇show 好啦等到第日 又話係拉吧
等撚到佢凌晨打俾佢 屌返我唔應咪姐係分手囉 廿鳩幾歲人分手都唔可以交代清楚 諗起都把幾火

伊藤誠

Hea就一定唔係，仲幾有”心機” 不過肉酸就當之無愧
兩個坐喺公園，對方成隻屎忽鬼咁喺度咁到抽晒搐
仲喊到嘔，我一直問佢做乜事又唔答
佢喊喊下突然全速鳩奔不辭而別，消失喺我眼前
走左之後佢終於肯喺wtsapp講啲好逼不得已令我地分手既原因，又捧到我天上有地下無，只係環境既錯令我地唔可以喺埋一齊！ (講撚到我地好似羅密歐與茱麗葉咁 )

後尾俾我知道左佢同我一齊嗰陣已經成日落club，又約女食飯
對外又扮無女朋友

你究竟幾時死

幾日已選不回，點一句就算
最後: 做返朋友啦
我: 好

屌，身同感受，宜種女勁仆街，正食屎狗。

痴線
我覆返佢一句分手啦就無再理佢
佢仲問我點解無端端分手
我費事嘈block晒佢就算

差唔多日日發脾氣，同佢講我再係咁頂唔住了。。佢話不如大家唔好見一排 跟住冇搵大家，到後來先發現佢已經係同一個月識左第二個

以為係我回
算算算 算你老母咩
男人老狗一句分手都唔敢講
垃撚圾

無聯絡個令月 佢同第個一齊

冷暴力
乜鳩都唔應
WhatsApp, snapchat , phone call
Sad 左一個星期
搵左frd 傾完
喊完
然後我就block 鳩左佢
分手都冇講屌你老尾
後尾ig dm 我問我過成點
我屌你老母死臭西

都唔明d人
就算咩原因都好 大家都愛過
分手點解都唔俾埋最後既小小責任
講多一句！

block哂我d野就當分手屌你老母

雖然最後發現係帽事 係一個渣男
但起碼係分手方面你個ex有交足戲
喊到抽搐咁
咁都証明佢真係用心愛過你 係有唔捨得
只不過最後都係迷戀邪花

不如算啦我地
算啦我地
乾淨俐落d唔好咩
反正你都唔會挽留 差幾隻字差得幾遠

做返朋友啦 都好完全咁等於
我地分手啦 依句
一樣係通知你 無得你揀

男女都一樣有仆街
依家既愛情都係認真就輸了

突然消失咗，之後當你透明，用咩方法揾佢都唔覆

去外地實習前一日仲甜言蜜語mode
講分手前一晚仲傾緊電話
之後夜晚send wtsap話屋企有難處要分手
send左幾段嘢過嚟就消失左+blk左我 連電話都無個

一返hk就見到拖住第二個 然後扮唔識
多謝條仆街而家男朋友對我好好

不如算啦

我就係咁。。 無疾而終

乜都唔講
拖住第二個響面前出現

而週圍嘅人都知道發生咩事

（面對面）

我：不如……我地分手啦
佢：好啊 （笑）
之後佢就走左

唉 諗起都覺得傷心

然後text新女出來

已讀不回

不如分手啦

講到自己唔識拍拖 唔夠兩個月溝第二條女出埋pool
覆完佢佢cap低我答佢既野
好耐之後Sd去fd gp比人睇
係你呀仆街撚樣知你睇到實知係我
仆街死啦你

[size=6][/size=6個幾月 ] 自己知咩事

Hea都好過威脅你

Sorry
不如我地都係分手啦

臨exchange話會keep contact呀
又臨飛話感動諒解人
跟住過左無耐就一個比較長的msg話分手最好

We are young

有時候有啲野就係無息無聲咁就完咗 曾經好憎佢 我為佢做咗好多野 但當我傷心到仆街嗰陣佢仲屌緊唔同女 我都無再搵返佢 只可以話佢令我成長咗 明白咗愛人唔洗10分投入

我就係講果個 原來咁講係hea

仆街

冷暴力 日日hea覆 扮無心情，病（自稱每日留係屋企）

你唔搵佢佢搵搵你 send既每一條信息都係 冷淡同好似同仇人講野

我就日日唸我地段關係啲野 /為佢擔心
最終佢成功逼到我講分手

其實覺得我唔講既話 佢都唔會講啲咩 最終可能不了了之

乜依家講清楚好難？

你唔搵佢 佢唔搵你*

咁多人分手分得咁荒謬既

等對方講
自己唔敢開口？

我又係咁 迫到我去對質嘅時候佢仲問我有咩想解決

係啊 真係好辛苦

我都係 其實好乞人憎 明明係佢冷淡先

冇所謂啦,就算唔肉酸比足面你又點,咪又係分手
既然有D人做得出呢個決定,自己一定要堅強,令自己比之前更加開心
(PS送完人返屋企,返都未撚返到去就MSG講分手,諗返起都覺得呢D人夠晒仆街,寧願就咁MSG講算,晒撚埋我果次車錢屌你老母)
不過唔緊要,而家一個人仲開心過之前,FREE到仆街,自己想做咩都得唔洗同人交代 希望自己(我可以唔洗咁早,仲享受緊自由)同呢個POST既各位都可以搵到陪你一齊共渡到難關,支持你理想既伴侶

兩三個禮拜冇人whatsapp講嘢
大家都知咩事 默認分手

ex :點解你對住朋友咁開心
我 :咁你想點你都做朋友囉

完
之後欠債唔還含家富貴
再搞大咗條豬扒結婚唔夠一年散
正垃圾

其實有幾辛苦呢
因為妳一直等一直期待？

因為我一直信佢個原因令到佢態度咁差
一直好似俾緊假希望我
但同時我又有少少質疑佢就係唔想再一齊先對我態度差

一直係到諗黎諗去 有問過佢想點 又話無野
所以好矛盾 諗唔通

通常咁嘅反應
似係有其他commitment
見妳咁著緊就放心了

唔係講笑

上述嘅對答其實好值得參考

分手最忌長篇大論(數自己/對方)

去到個一刻其實都冇乜好講